久違舊時雲吞麵味道

澳門食得返

香港只需要錢既銅臭味就可以了

$26碗都幾貴

鳳城珠記?

唔係

ching去左澳門玩?
食左咩好野分享下吖

麥奀記咪仲貴

返阿媽度
講食野香港好過澳門好多

雲呑定水餃？

水餃，湯底一樣來

好核突

有冇加麥精

佳記？

我覺得澳門好食d wor

我都想去澳門

營地街市？

D麵睇落好劣

過癮